嘩，原來連狗咁諗嘢㗎，唔怪得偷人個論壇都得啦

又狙擊

所以偷咗joe心血當無嘢

想家了

G

回家了

好恐怖 攻心計